點解好似無人記得爆足一周

明明每年都有人期待回歸

連登太多小學雞無人睇過爆足一周？

明眼人就知係沒

講得多都悶啦